（突發）政府總部明日暫停開放

【最新】基於保安考慮，政府總部明日暫停開放

屌你老母
依個政府成撚日龜縮
高官一個個射波

push

就係同你慢慢磨

禮賓府呢

香港人 成日無耐力
打唔撚到長久戰

屌你 今次幾閪攰
都同我頂埋落去！
去企下撐人頭都好過唔表態

係 等大家覺得冇意義 咩都做唔到
幾時大家先肯變陣法打？次次用同一招有咩用
仲要以前已經輸係同一招
大家肯轉玩法未

公墓員又返唔到工

唔上去返工咪係地面扮工
心在漢營身在曹 多的是